其實真普選可唔可以順帶一提 唔想再有賣港特首

如題 有冇操作空間？
可以一人一票選出好特首真係好緊要
所有野有大部分根源都係小圈子選左個不愛港的特首
已經連續數任特首帶領香港走下坡

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

已sent!

其實要 不過星期日主題係釋放被拘捕人仕同撤惡法 真普選係七一主題

真普選留71啦
616都係專注惡法好d

當然要分清楚主次 但我覺得如果有機會食住個勢 真普選都可以順便抗爭下

香港加油

贏到呢一杖先香港人先有話事權講真普選

但其實真心好難，因為要有民主首先要有民智，當一個地方既人唔係個個有民智，你叫佢一人一票選個特首出黎？

試諗下你會唔會叫果d坐係馬會、茶餐廳入面日日屌鳩反送中既年輕人既廢老去投票選特首。

真係一定要有真普選
如果唔係只會有下一個23條 下一個送中
今次擋到唔代表以後都擋到
不過要先反送中 之後再睇下有冇辨法食住個勢上

到時仲有冇咁大既迴響呢？ 依家香港眾志成城 反而係最好時機

仆街講句 長遠睇 我相信個批廢老死左之後 留番既係我地普遍受過教育 經歷過雨傘 反送中既一代話事 真普選一人一票就好有意義

經過呢一仗
我相信應該會選到民主派
而且有普選佢哋都會驚啲人唔投佢
唔敢賣得太勁

內鬥 缺乏一個真正意義上的領袖 是香港最痛

完左呢件事先，唔好畀人覺得我地借題發揮

個人覺得暫時反送中緊要d，個運動一失焦個力量就會細左，因為真普選係另一個好大既命題

我都諗左一陣先回覆到，有討論空間

當然啦 主次緊急肯定係反送中先 星期日 星期一一齊加油

香港人加油旗開得勝